{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55125&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진해 NO.25-두동"
    },
    "text": "こんにちは。鎮海NO.25*斗洞店は斗洞周辺に位置するリニューアルされたホテルです。 静かで清潔な客室をお客様に提供し、最上のサービスでお客様をお迎えします。 たくさんのご利用をお願いします。 鎮海NO.25*斗洞店の駐車場には電気自動車充電器が設置されており、便利な駐車が可能です。 計25台の駐車施設を保有しています。 周辺には熊川陶窯址展示館、鎮海海洋博物館、鎮海海洋ドラマセット場など様々な観光地があり、快適な旅を楽しめます。 客室の内部施設としては最新のパソコンが備えられており、オンドル部屋と禁煙部屋が別途に設けられています。 また、コンビニが近くにあるので、必要なものを簡単に購入できます。 フロントにはコーヒーマシンと電子レンジがあり、お客様の便宜を図ることができます。 鎮海NO.25*ドゥドン店はお客様の快適な宿泊のために最善を尽くしています。 多くのお客様のご利用をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "鎮海NO.25*斗洞店はどこに位置していますか？",
            "answer": "鎮海NO.25*斗洞店は斗洞周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "鎮海NO.25*斗洞店の特徴は何ですか？",
            "answer": "静かで清潔な客室と最上のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "鎮海NO.25*斗洞店の駐車場には何がありますか？",
            "answer": "鎮海NO.25*斗洞店の駐車場には電気自動車充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "鎮海NO.25*斗洞店の駐車施設の台数は何台ですか？",
            "answer": "鎮海NO.25*斗洞店の駐車施設は計25台あります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には熊川陶窯址展示館、鎮海海洋博物館、鎮海海洋ドラマセット場など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "鎮海NO.25*斗洞店の客室にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "鎮海NO.25*斗洞店の客室には最新のパソコン、オンドル部屋、禁煙部屋があります。"
        },
        {
            "question": "鎮海NO.25*斗洞店の近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、鎮海NO.25*斗洞店の近くにはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "鎮海NO.25*斗洞店のフロントにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "鎮海NO.25*斗洞店のフロントにはコーヒーマシンと電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "鎮海NO.25*斗洞店はお客様の快適な宿泊のために何を尽くしていますか？",
            "answer": "鎮海NO.25*斗洞店はお客様の快適な宿泊のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "鎮海NO.25*斗洞店のお勧めの観光地はありますか？",
            "answer": "鎮海NO.25*斗洞店のお勧めの観光地は熊川陶窯址展示館です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 436
    }
}